【復仇者聯盟3】結局太震驚 觀眾信念受打擊暈倒

美國比香港遲兩日才上映《復仇者3》，觀眾看過電影後紛紛於社交網站分享感想，雖然絕大部分都好守規矩沒劇透，但幾乎所有人都對結局表示震驚，以下節錄的反應相當有趣：

「有冇《復仇者3》嘅心理輔導小組…」

「我睇到3分1套戲開始喊，喊到完場，個人好似被挖空咗，我行唔到直線同諗唔到嘢」

「當《復仇者3》散場之後，全部人幾乎寂靜咁行出去，消化吓剛剛睇咗啲咩，我第一次見到咁嘅場面，永遠都唔會忘記」

「你哋有冇試過心碎？去到一個程度係喊唔出，咩都感覺唔到，唔想食飯、講嘢、同埋做任何嘢？《復仇者3》會令你變成咁」

「我起身之後，精神上仍然唔OK，返到屋企仲諗緊琴晚套戲發生咩事，我嘔咗…我好耐未試過傷心到嘔。天呀，點會有家長覺得帶仔女去睇呢套戲係好事，佢哋會有創傷」

更有網民甚至分享某位觀眾看完《復仇者3》後昏倒被送院的場面，究竟結局有幾驚嚇先會令觀眾有咁大反應？已入場的你應該心中有數。

睇場戲姐，咁誇張 睇下爆谷片都係咁易暈，睇變態殺人片死左啦

啲人睇完jl都暈啦
之諗dc拍左乜野出黎

痴線 都未撚有結局

香港人有咩大蛇未見過，但外國人就唔同了，佢哋係好單純，諗住迪士尼出品就開開心心。

如果地球消失既都係中國人 咁會點

非dc Marvel撚 但係講絕望 個人認為Batman比Bane屈嗰時刻劃出既絕望更深刻 呢集唔太代入到

成最大贏家

唔怪得頭2集BOSS要被設定到比D英雄圍毆15分鐘極速收皮
原來要照顧呢D弱智支持者既弱小心靈

假撚到
唔係打手就係弱智

睇套戲姐

心諗

睇日本片告白先係真正絕望

堅定流，唔係好信

咁撚誇張 真係識做宣傳
係人都知下集復活架喇

BANE有幾絕望
咪又係吽一排爬牆爬番出去屌打人